有無人同我一樣，會驚人地覺得自己無聊，但又會逼自己扮有趣.....

同人接觸既時間，我一係就覺得對方無聊，一係就怕對方覺得自己無聊

我既唔想忍受對方既無趣，但又唔多想哂腦力去令自己顯得有趣，好累

自己一個人既時候最舒服，因為唔會覺得自己無聊，同埋只會自己一個承受，唔會因為令到外人都無聊而不安....

有無人明我打咩

同女？

同我好無聊咩

我唔覺呀 <3

同大部份既人都會，女可能仲嚴重d

每講一句野，都會係個腦scan幾十次，思考講完，對方會有咩反應

+1

驚人哋接受唔到/笑自己

真係唔好
就算佢笑都好
都只會當左你小丑
利申我就係失敗例子

最正確做法係好似黃子華咁令佢微微一笑
而唔係令佢大笑

你係周國平？